大家買多少少雀巢咖啡

野餐最啱 帶多隻襪同佢保溫

好危險架，大家唔好鳩掉

五香肉丁 午餐肉都得
夠硬身

野餐係食呢D

壽星公煉奶 茶落啲麵包度好正。飲奶茶嗰時加少少又可以變茶走

夠晒實正

想買狗糧喂狗
有無邊隻牌子推介